想問吓嗰套<<血傘>> 上咗畫未?

imdb 幾多分?